Alleen voor het we moeten ingehaald de boot lang geleden; en door nu mijn lieve Mina vrij beschikbaar zou zijn.
Ik ben bang als ik denk aan haar, uit op de wolds nabij deze afschuwelijke plaats.
Wij hebben paarden en we volgen op de baan.
Ik constateer dat terwijl Godalming is klaar.
Wij hebben onze armen.
De Szgany moet uitkijken als ze vechten.
Oh, als alleen Morris en Seward waren met ons.
We moeten alleen maar hopen!
Als ik schrijf niets goeds meer afscheid, Mina!
God zegene en houden u.
_Dr.
Seward's Diary._ _5 November._--met de Dawn zagen we het lichaam van Szgany voorligt wijken van de rivier met hun leiter-wagon.
Ze omgeven in een cluster en gehaast langs alsof kampen.
Valt er sneeuw licht en er is een vreemde opwinding in de lucht.
Het kan onze eigen gevoelens, maar de depressie is vreemd.
Ver weg hoor ik de huilende van de wolven; de sneeuw brengt hen uit de bergen, en gevaarlijk zijn voor ons allen, en van alle kanten.
De paarden zijn bijna klaar en wij binnenkort uit.
We rijden naar de dood van een mens.
God alleen weet wie of waar of wat of wanneer en hoe het kan worden.... _Dr.
Van Helsing toelichting._ _5 November middag._--ik ben tenminste gezond.
